劉江華口快 黃金寶變洪金寶

【明報專訊】由中國香港單車總會主辦、新鴻基地產贊助嘅「新地單車學院2018先導計劃」（場地單車）噚日舉行啟動禮，民政事務局長劉江華、香港單車隊前成員黃金寶等亦有出席。劉江華致辭時就話，希望唔同社會企業能夠同學校繼續合作，培訓單車新星，更指在場學生將會成為第二個「洪金寶」，令全場大笑，劉江華一時口快講錯，自己亦好快發現，立即修正番係黃金寶。

劉德華訓醒未

原來佢唔係啞架

黃金寶：為左生活我可以忍

擺明對稿讀都讀錯
骨子裡其實支持講獨

可能份稿本身錯呢

局長有大志培養第二個「洪金寶」
重振香港動作電影

"嗱，阿爺，證明我垃圾桶劉華講野依家都仲有港豬care架，繼續餵狗餅養我啦！！！

事實係而家政府唔俾講個黃字，你懂的